連陳茂波之流都可以做到司長，香港真係無運行！

黃之峰幾年前都可以做高登仔精神領袖，做埋神咁濟，果陣已經話香港無得救啦！

仲要果陣批評黃之峰就係五毛，你班傻仔而家係味認晒做五毛丫！

又唔成熟，又後知後覺，香港有你地就真係死得啦！

Gphone個反國教係幾巴閉，唔可以抹殺佢功勞

1997年6月30日後已無

官場及垃圾會睇見都令人眼突
班官及淫賤聯D質素真係恐怖